歡迎考車fail嘅入黎傾下計（28）之豆巴回稱睇實你班塞豆窿

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八

入返黎啦 你班塞豆窿

屌個標題打錯字 回歸呀

哈佬

回稱

本人四十有多 上年十一月係鴨駕考廢牌失手 肥撚咗

之後就開咗個post俾車車台巴打恥笑

點知發現有好多巴打都係弱智嘅 又想俾大家抒發情緒 所以開咗依個post

中間因為我老婆早產離開咗大家兩個月

依家我返黎就係要睇住你班塞豆窿

老花

咩叫回稱

你考埋26先啦

我老花睇錯

你咁醒 頒個達爾文獎俾你喇

乖啦 弱智咪弱智 大家都好包容我地

依家後生仔拍拖會去邊？想同老婆做返日情侶

車震

專心湊仔啦

問我就啱晒
咁你老婆鍾意啲咩先？

Sor
我笑咗

我哋班絲打路過咋

幾時食FIVE GUYS

會不會好操勞？唔想行啲難行嘅 城門水塘上次有班馬騮 嚇死我

結婚之前成日行咩咩尖 咩咩鐘

巴士上面？

去野餐 帶晒啲仔仔去 一定好開心

我老婆中意我幽默

好想踢爆你

扮乜女人 依度全部都gay

之前咪講咗 等佢執粒 最後一日係門口搵個人似on豆大叫mr bean 佢就會請你食 不見不散

上個post 話買Benz定Audi 有結論未？

咪痴
呢度班絲打個個都正野

佢哋應該都係B仔啦
新款外型內籠shape
功能又唔錯

你係咪西多士？之前無印象見過你

我真係想坐下啲高級車

你竟然唔記得我
你走前仲屈咗我一鑊
不過我喺尾尾先入嚟
唔記得好正常

真

絲打之中我只記得自摸絲

其他都係男人

東涌線

去showroom試吓車先
試完你可能又落訂架嗱

我要進來了

會不會唔好意思好似運吉咁

自摸絲好耐嗱
係你開post無幾耐已經存在嗱

講緊邊個
我？

有咩唔好意思
買樓都唔係一間就睇啱啦

咩B仔？
原來唔係講緊我？

考到牌先啦

你就男人

係我睇住佢合格 仲話同我一齊打麻雀 依家有毛有翼就影都無埋

痴線
十個去睇車試車都未必有一個係即買
佢地慣左架啦

咁架q3要唔要 幫你買

考到牌就去坐下rr Bentley Aston Martin

咁咪氹吓佢開心囉佢係鍾意嘅你做咩都鍾意㗎啦

咁拜拜 祝你搵到戶好人家

係你呀絲打
Benz呀

佢依家唔理我啲爛gag

睇定都得啩
你都一齊啦

咪踢爆

返學呀

一齊玩開心鬥一返呀

你唔係budget都咁上下咩

七人車就係 第二架係粗揸 得五萬筆值 我無睇清楚佢係2019年車 my bad

遲啲郊野公園開返，可以去下啲有燒烤爐嘅大營地燒嘢食，例如大山，小朋友燒到悶有個營玩下，鳩鳩下又一日

再唔係西貢廈門灣，我玩過一次過夜，感覺幾chill似去咗秦國，不過假期都多人，同埋島上面冇食水要自己帶

都得 似呀仔同老豆買車

5萬 連登神車 1萬入手 淨低化下妝

我其中一個目標就係揸車去露營 唔知有無邊度露營可以泊車呢？

點睇7代VW Passat，5蚊有得揸R洲中型sedan

咁咪做啲野氹吓佢囉好似以前拍拖咁囉

我個樣似二十 所以ok 無問題嘅

大山

還是沒練習太耐 感覺都追不回來 試圖愛努力愛

想唱k

但係你都要放但d 細嘅 同埋有車牌先可以 諗下邊到有得野外露出
細嘅先係重點
你無奶油會帶埋佢地出去

但我冇諗過買B仔呀

我都開始回歸個post 了 浮浮沉沉大約miss 左幾個post

Ne121

其實不錯

咁咪得囉總之做吓啲鳩嘢

Sedan唔中意 好似外國啲殯義車

你又教埋啲9野
豆嫂唔係你啲jer jer ar

會唔會有響喉撚飛車嘈醒晒我全家

太長了吧

咁我似精蟲

你啲咩jer jer 係咪準備開始青山開放日喇？

總豬Audi要拜拜了

sedan wagon都好型

你日日掛著cow女

周街都車cam 唔敢 我後生都會係野外

Who are you man?

你做乜玩失蹤
日日掛住訓？

唔cow 啦 cow 中個 臭閪港女

有錢真好

開心shareany story from you?

有錢就直接買兩架啦
就係窮先要賣車換

你當真

乜有刪過咩
153喺度
日日都open day

佢掛著cow女

新人

有無啲似曾相識感覺

wtf
點解咁講

B仔太師奶車？
坐過舊款，後座legroom出奇地好

佢依家返工 唔得閒同我地癲

好型喎

我個仔好靚仔 想搵個契家姐

泊位會不會好麻煩？

冇牌未有得揸
不過早幾日見到P牌仔揸Sharan，應該handle到啩

真？

多謝老豆

屌你 原來你未有牌咩講到好似好熟部車咁

認真講
我覺得B仔好似一舊饅頭
接受唔到佢個樣

又關你咩事 最多叫我個仔做契弟喇

同a150一樣咁樣衰

揸出街都俾人笑

搵初見絲
呢度最有米應該係佢

原來你都係fail咗嘅智將

係
見好多人話買B仔揸出街俾人笑

當真？此話何解？

其實你地絲打覺得upcar 個Vivian點？型定扮晒野？

Q3型好多 起碼係一架車型

B仔同a150係車界中嘅智障

算啦 女人就係想人寵 想人照顧

你車都冇就真係智障

我唔可以代表其他絲打意見啦
但我自己好鐘意Vivian
無他 純粹覺得佢架車好L靚
仲有佢手車夠辣
我不嬲都欣賞有實力既人

好有經驗 食咗好多姐姐叻仔

你想評咩先

經驗之談

好似俾狗拖走咗部車 佢個胸都幾大

如果有得屌我會屌

駛唔駛咁串

巴打就講下樣同身材啦

你收鳩皮啦

屌柒你啦⋯⋯
琴日勾走左啦

駕馭到嗎
超級Mk

最慘係揸出街會俾人笑齋買牌子既智障
我買B仔不如俾多少少買C200
C200型棍咁多

好似話佢改車？

點解駕馭唔到

無人識我架啦

Not my cup of tea la
有得睇就睇咁

真係唔好諗咁多
人地隨便叫都有FD借架細牛佢玩
就知唔係普通人COW得起

有圖叔叔不行了 粉紅色

粉紅色車頭 你估咩呀

咁我都新左 10鳩幾個post 了
大家好 我係新人

慘 粉紅色可能變返黑色

C200真係呃得下人

弱智樓主

係啦 成架車顏色都唔同晒 實捉

春拍指替措摺揩擼耤你個名

睇lemon la
Kai Kai 下又唔識車 幾撚過癮
Avery 有啲似張敬軒

師兄食開邊type?

我鍾意topgear hk嗰個luby多啲
好似冇咁做作同埋識車啲

vivian把聲好似夾硬擠到好尖，聽5分鐘已經攰

如果我有金牛 我都借俾佢

可惜我無

C coupe超型

好正
見到都流哂口水

顏色唔同都係改車
登記返就得 係咪嫁 唔識想問下

Mina

我要雙層巴士嘅高度先夠玩

利申 男上女下post

轉色72小時內同運吉報正

粉紅尾喉

多謝你

咁高 居高臨下 望住啲的士Benz啪啪啪

佢頭冚一定改過啦？！

我覺得Avery幾靚女
個樣好特別 又易認

咩lemon?有無link?

Coupe好正好型
但後排會坐得辛苦啲

Lubyyyyyyyy你都啱 真係估你唔到 食得咁健康

架車堅車 係咪fairlady?我唔識

相or ig?

係個鼻差小小
整體唔錯

JT 彈頭冚
純粹做嘉賓問吓題

喂 圖or mother ?

減少少係老婆首選

Twice Mina google下

唔通係你面前話好靚咩 未俾你車斷碌鳩呀

絲打 認真 生咗仔未？襯後生好生

搞錯呀
而家先發現

事實

你班青山癲佬 俾你地囉

其實女人手仔都未掂過

😨😨巴打犀利 識開依啲level

非
三個絲都有米

賤呀

話說有冇人鍾意carwow matt哥
中坑嚟講幾有佬味，又講得幾好笑，最鍾意睇佢彈內籠膠料cheap同車身假通風孔

我記得佢講過係揸緊Fairlady

初見絲 生女未？我個仔唔差 我留咗兩個車位俾佢 有無興趣做下親戚？

lin頭

有

sor
好mk

佢係第二個post講到自己好識車咁喎 我一時大意無睇個list

不過都多謝佢教識我咁多野

Lemon

Avery

清食得咁偏

依家講車評人定選美

唔係好識聽英文

Sor
我無睇開佢
唔知佢技術點
look過吓
好似有啲mk?

佢會讚其他人靚女架
我地成日一齊睇女
見到索女我都會叫佢一齊望

佢真係好多貨

喂 尊重 我地講緊部車

俾老豆影響，小學已經攞車書當課外閱讀

你都覺呢
個頭好奇怪

飢不擇食

非
最窮一定係我
冇樓收租
冇豪宅住

我覺得佢mk 只係佢表面 佢內心應該係一隻純種小白兔

叫呀仔去媾下
把聲唔掂

好企街味囉

Avery 有啲扮野

對豆爸嚟講
你係

男人梗係睇樣先

弱智XX

你諗太多

唔好咁諗呀 後生生好好多

有經濟能力就生啦 最多送佢出國讀書

Lemon呢

你都俾狗公153食咗？

你有無試過坐巴士扮司機揸車？

咪癲啦

點睇A45？

喂 我個仔大咗佢都做人呀婆啦

無，太on9

不要葡萄

你夠膽咪講 我ok

男人最多就係性幻想 一日好似有60次

認真
幾靚仔
我鐘意細車仔

加尾翼靚哂 想要

男人黎呀？

屌你咩你食Mk妹啦

Sor
真係唔可以叫靚

你呢個唔係性幻想
似思覺失調多

尊重 最緊要唔好害到下一代 你都有道理

@二千萬前鏡頭 有冇睇過Volvo XC40? 再另類少少嘅細SUV選擇，我覺得幾好樣

吖 仲以為你話有 跟著可以笑你智障

好靚 又跑得

犀利

大嬸留返俾你

可惜唔出棍

理大紅磚巴打問你有無諗Volvo cx40

香港一街豪宅
劏房都貴過人

痴線

佢地好可愛生完覺得自己真係去咗唔同層次

有睇過
最深刻印象係佢夠實用
好多格仔擺野
設計又好
我自己就覺得幾正

真
即刻mute咗

我廢牌唔好出棍

答左啦

我剩係想像有四個細路圍住我已經想暈

喂 你葡萄咗好多次喇喎

Sor
唔需要
個粉厚過我隻狗腳掌層皮

你哋食開重口味

吖屌你吖 又幾好比喻喎 你Dse中文攞咩？

我笑佢咁大膽就係

153啲老表
係咁上下

我好鐘意睇試車片
日煲夜煲
煲到我老豆問我做乜咁鐘意睇
個啲車又唔買

咁依家二人世界？有無寵物？

其實成個線型都笨重

同狗公完全無關係

咪傻
佢呢啲小朋友

我中意睇撞車片 睇完就唔想買 結果一樣 但睇撞車片開心好多

講起貓就嬲 我朋友公墓員wfh 成年 日日係屋企玩貓 屌佢隻貓

我都覺得麻麻
個feel好似都係鈍鈍地咁

佢話佢食過姐姐無喇無喇 最有錢嘅相見乜乜絲打俾狗公食咗喇

依啲低level你係睇唔上眼喇 明嘅

咁樣?

型

我屋企好多姪仔姪女

唔錯...

咁快就去到300個留言

似唔似你咁靚？

都話唔洗葡萄咯

名都打錯

撞車片我都一樣成日睇

中文都係強項之一
不過呢度中文最叻係2000絲

而家有啲公墓員都要返A,B TEAM啦？

難怪你受男仔歡迎
又識打機
又會睇車

唔係喎
好型仔下
駕輛試個架黃色我覺得好鬼靚

依啲又點？

你個名咩意思？

你咪痴
我有怪癖好
佢出面都大把姐姐

P牌合輯

怪癖

點解佢最叻？

呢隻色我真係麻麻

非
莫非我睇錯

無啦 係一年足足一年無撚返過工 五萬一個月

黃色?
香蕉?
可能我認錯

佢老公就好

我仲差一樣
冇睇開波
剩係世界盃先睇

咩怪癖

BB時似
好mixed race
尤其隻眼
但大大下曬黑咗就唔同feel

點解你中文最叻？

絲打做研究的
仲有寫文
我哋都要請教佢

間接話自己似mix

可能唔係我杯茶
我真麻麻

我之後有野都問佢先

爽yy

都夠了吧

Er......
唔係幾好意思咁多人面前講

我係呀
你唔知咋

絲打好好的

明嘅明嘅

個啲合輯勁好睇
仲有女司機合輯
teslun合輯

唔係又啲咩黃大仙mix天水圍個啲frd呀？
咩中山mix江門個啲

仲有惡人先告狀
迴旋處合輯
差人大晒合輯
正

不啦
我中文普通架咋

有無研究廣東話？

你好man

我有眼不識泰山 又靚又有錢 邊有得輸

真
優質筍盤黎

不想努力了

駕輛入面我最愛牙GIN
乜野vivian乜野avery 全部同我死埋一邊

學者一定要好好將研究到嘅野傳開去

是

不想努力two

後生係大晒嘅

岩岩睇左條片
lemon好瘦
隻手瘦到火柴人咁

但個樣幾靚女
肥返些少就正

你都有靚點解我無人俾我指指點點

但佢哋都大我好多 不過都幾好傾

你有無同人講你係狗公？

係閃巴

咪爆啦 我好c文

係喎閃巴去左邊
今日潛左水

我地快啲話佢係基
睇下佢會唔會蒲頭

召喚初號基

基佬出黎喇

廢牌都唔合格

我話你聽 我下次一定pass 仲會一個細剔都唔會有

有得考先算
我5月換車 希望快過你

非
你謙啫
至少叻過我哋班小學雞

仲有不漏洞拉
其實我得四／六分一
我細個完全中國人樣
唔知點解越大越混

咪痴
如果有錢我洗鬼去排沙駕
去包個型英帥
日日單對單啦
我只係咁啱可以望到個海咋

😓😓😓葡萄

絲打
只係還可以
唔好伸多我一腳

好似153

你有冇教壞人

冇

可能人哋都估到

你呃人

非

今日開始返學

咁你識講咩話？

咁你都知

發少啲夢
做人踏實啲啦好嗎

換咩車？

輪廓深好呀
羨慕

沙駕有私家路
為左條路姐

明明係讚

我牙GIN世一呀

做乜

考車有冇延期又

無意思
速成手難 之後見到d 字就做左user name

屌⋯⋯個肚頂住頂住咁

腸胃唔舒服？

係咪肚腩太大

唔駛問啦

無聊

我原本都想coupe

有人話你係基佬 你有無回應？

咪係

一個大剔？

我非基

事實唔需要回應

這些機會是屬於我老婆的

嗱嗱嗱你地講咩都好
我都係非基

真係召喚左出嚟

收皮 我依家個個星期都去學車 完全無野錯過

一講基佢即刻好興奮

我唔會歧視

臨場嘅野

我非基

作為人地爸爸點可以屈人
咁樣做唔到好榜樣架

好難講啦

人哋係好爸爸先講事實

我識好多靚仔 要唔要介紹俾佢

你同佢哋介紹自己係咪叫小妹

要

係佢哋叫我師姐

好彩姐姐你記得

係啊

一講gay就彈出嚟

好衰

有左？

話俾你聽

男男係唔會有bb

事實係我非基
驚大家唔知都係要回應下嘅

會唔會係你屈左大家

可能係
谷住谷住咁 好似想屙又非屙

我唔澄清嘅話仲得了

搵閃巴幫你通通佢

我真係非基

去試下

當我死架

漏咗小妹

我承認佢係好爸爸
但我都係非基
個事實就係我非基

不了
我非基

係時候搵日要維修下你

口裏說不身體卻很誠實

要澄清下先得
唔係個個入親黎都以為我係基

我非基架

成個post過來幫我通通佢

會唔會係咁

訓斥絲好耐冇見

係呀。近來好忙。車都無揸了😅

此非基不同彼飛機

邊有

我都係 成日睇撞車同馬路奇景

打個d？

忙緊啲咩啊

係咪見到自己

唔明

係你突然唔見左兩個月

你女朋友先係女呀？

而家online唔洗搭車 慳好多時間

忙住同女朋友結婚啲野？

我係被訓斥大姐哦

真
朝早堂可以唔洗早起身番去

我成日都好想1823啲衰人

公司野呀😅

大姐

又係我錯

梗係啦唔通係我錯咩

買左呢支野入閘安全D😅

淘寶使唔使呀 又唔係大貨車

我記得你喇 你有影相證明你係女

各位兄弟 有女快拜

都是你的錯

女人啲空間感

自制咪得

張相去咗邊

唔知弟幾個post

你唔會明矮架女仔隻手其實都係短架。一陣hi 花屋企人架車就大件事🙈

唔好講呢D 啦。其實仔同女都係咁傾架啦

小妹都係女

我都有

有啲車場位又西又好撚遠

好尷尬

聽朝8半 可以8:25先起身好幸福

諗緊 b200 c200 polo mazda 2

我聽日0900仲要有3日都係呢個時間
不過好彩都係比平時早少少起身

Btw啲撞車會睇到我好驚 成架車反左好恐怖

全部都成舊饅頭咁

緊係 開心鬥一番我隨時開得

好彩好少甩腳甩手個啲
好想知之後啲司機會點

人話
我嫲嫲喺我出世前幾年就走咗
佢嘅一手了得法國菜同母語無遺傳比我哋
我爸爸只係識食識聽但唔識講

你饅頭都冇得渣

最好個鼻我高啲啦

好過你連饅頭都無得揸

咁你有咩推介？

人話唔做離地撚

你識唔識用八達通？

點知都係衰咗

好毒

你食錯咩

起碼都mazda3啦 個新款靚撚到

Benz A45

努力啦細佬

係咪先 我即download

我記得

咁你記唔記得我

m3

有咩問題

冇你開心就好了

今年目標唔多 淨係俾我轉工同埋買車

佢而家男女不分

我見過係手掌仔

講啦

你嗰支係咪黃色手掌仔
上次見到前面架車用

你估我係邊邊個咩

要唔要做家庭車先

為你實現願望

車埋老母，姐係要4門

點敢唔記得你
陣間你又fail我
我仆直架嗱

應該唔太難

希望

笑咗 好毒

佢個department做到仆直呀

點解你記得人地做咩？

第一次認同

我地話你基無耐你就蒲頭啦
以後多啲講先得

之前tg過呀

小心 食度好多變態

放心
佢哋私下好人嚟
係153有時痴啲

世上只有姐姐好

自摸絲 開心鬥一番已download 你人在哪？

多謝你為我平反

多謝2000轉絲

俾個like你

佢恨左好耐

只不過係佢唔好意思出聲

2000轉絲你樣樣都好

就係唯獨成日都屈我呢個唔好

要quit連登了

認同

無錢買新車啊

冇
我非基

一語中的

係呀 認真 不過要夠4隻腳先開到
要睇呢到有冇人打

我未quit
你quit咩

其實我都想知

你痴殼就係人都知

見到你

咪爆個事實出嚟啦

冇可能

要上堂難啲join
遲啲有機會約岀黎打

係咪打真好玩啲

一齊quit算la
心很累

事實咪就係個個都知囉

呢隻？
我用緊

電話game玩下啦

所以咪叫你唔好爆出黎

電話game呀

唔見你拜下我

點加你好友？

涉巴都要用呀
你有牌先出聲啦

拜神咩 男同女咪一樣咁講野

佢女人形

開心鬥一番 id 2974479

壽司掛 谷住谷住又咕咕聲

C200啦
幾年車？

而家喺game到打 而家應該唔洗上堂掛

所以歐洲車穩陣啲
冇咁易反車

加我啦 你有無朋友玩 加埋我一齊玩

有冇腳 唔夠腳開枱

等我創意台開post問下

好

創意台巴打好惡死 第一句就係打你老母

係呀
好搞笑

你死呀
你唔記得佢咩料呀

佢咩料？

衰緊張姐
下次放鬆啲就得

好
俾你實現願望
買車但未考到

你做學術 唔可以心存害人之心

咁算啦
唔好咁多幻想啦
唔駛買mpv算好好啦

咁慘
好想知係做乜

吵架王金將軍
好堅的

Testing

佢直情精神失常啦
一日到黑小妹小妹

智障都驚

佢全日痴既時間多過正常
猩埋啲乜野傻鴨鴨過黎

都冇屈

涉巴唔關禾殊

已經痴左線

挽留
見一唔講你基就潛水
一話你基就出返黎
為左見下你先出此下策咋

真係下策
我非基架

成班都基

開始驚三月頭都唔會開放考試

你死啦 方丈份人好小氣架

邊個話要有車牌先可以買車

俾我中六合彩二獎同考試一次成功 買車
3個目標
決定用10年A0來換

ok 俾你中條4重彩

我都冇睇過

63蚊四重彩呀

真係唔知講咩好

渋巴咪睇過

好大嘅犧牲
再用多10年呢？
Deal ng deal

我唔想冇得考仲上緊堂

佢哋係鄰居嚟㗎嘛

直情見到過啦
咁近

又啱

係喎

20年 都50歲
無所謂啦

我只係陳述緊有可能發生既事

本身就冇正常過

都有機會

咁撚癲 結咗婚都撩

冇話呀
我架車都係未考到牌就買左

哇咁搏

打定輸數啦

咁點算

冇相

含住碌鳩啦

非基

我唔係閃巴

佢又知係你？

你take 1？

各位 我瞓喇 早抖

唔好推咁快

唔係
詳情你問返153

點呀成日都講啲唔講啲

叫我咩事

車台=醫生

仲黎多10年不過有錢唔怕冇女啦

咁早

咁早訓

唔早 成九點

你個傻鴨鴨呀

養生之道

係咪好靚仔

就食得

Old news is so 唔識串

Cls

你養？

Exciting

佢養我

你自己FF下

好啦
有緣份會見到嘅

同你一樣無春袋

九點鐘瞓

好健康

企起身兇尻你

CLS
咁癲既女人都有既

唔會啩

我都唔想

有咩唔舒服

你個肚安靜咗未

腸胃炎咋？
點算呀？

好啲...

你仲乜嘢呀

佢哋架車相認晒架嗱

九點咋喎

諗起都想作嘔

係喎
又話同你打麻雀

上年好似

打完啦

你叫咩名呀

無膊頭嘅

睇下佢幾賤

係無 a字膊 大隻佬來

快成咁
你ko咗佢

你學校係好唔就腳

咁勁嘅

佢咁樣企起身想做咩

打柒你

我？

辛苦晒今日收幾？

咁肯定腸胃炎
好辛苦的
水都唔好飲住
你聽日可唔可以請假

係呀
Space ma?

個個都咁虧

一陣囉 輪住食下糊咁

劈死你

係咪覺得後邊有啲風

駁唔到

唔可以食任何野住架
要比佢屙消嘔清
我上次就係咁
一星期瘦咗7lbs

要小心身體呀

咁都幾好啊你可以順便減肥
我都係繼續keep住食嘢

聽到門口有人 企高望下

好快
可能上堂放break同你打一陣就贏左我

gay都係博唔到

辛苦晒

你死開啦
人哋真係病呀

知道

痴住傻鴨鴨

我從來都唔肥

咁似狗嘅
好可愛

我個fd都唔知係咪玩我
佢話佢腸胃炎
朝早嘔咗幾次屙咗幾次
下晝就可以去打波

坐係你隻狗上面

佢純粹唔想同你出街

你咁快病懵咗
好辛苦架

長洲而家有咩玩

我好嚴重
水都飲唔到

睇嚟豆叔聽朝瞓醒開po就啱晒

驚嚇雀巴隻貓

個陣同佢未熟

你要問自摸絲喎

我都係
食食下飯就痛到食唔落

召喚

唔怪得知人哋咁同你講

咁你最後贏唔贏

......

香港仔......
不了
叫爸爸車返學得唔得

咪又係食下野踩下單車

有乜黃店好推介

贏左幾鋪囉 冇話大勝
我覺得全部人都差唔多

今年應該24

我爸爸好少去港島 一年去五次內

Wa 差咁多年

買唔買好

想買跑車？

睇怕唔得喎

定係要肛塞

有啲閘係轉灣位，唔想落車嘟

好似有啲衰
153對唔住

Oh

仲乜咁惡

肯定會啦

唔會調返轉就差唔多

點樣啊同志

加左了 但要夠腳先有得打

我電話上唔到連登
要用iPad

壞左？

仲好近我
可以約佢食tea

你有冇咁成熟 唔怪得比人話你似30歲

梗係有
唔係我性格成熟啫

唔知搞咩
成晚都係咁
剷咗去再裝過先

咪呃

我個隻係想食野就會企高

邊個係同志啊

係咪要叫番你叔叔

係
總有機會嘅

你

打嗰陣再揾啦

153叔叔

豆叔留咗架車係度

係咪中左武肺

而家難啲
遲啲希望得

Very busy

確診患者名稱連登會員六七八

今晚收幾點

choi

11

mpv我依世人都唔會買

房車/跑車係一定要 可能遲下買多架2門

仲有半個鐘頭

遲啲grad jor

六七八(武肺患者）

集氣希望唔會啦

點得架

希望係grad左去u

你最近忙到成日潛水

有備無患
我都擺定一隻係車

做到精神失常

睇緊2011年左右

心情好撚跩

你搭巴士唔使錢就算

雖然我都係

幾時去游巴士河

係遲啲我走咗

最高身高確診者
突破190界限

算啦人哋唔舒服已經好慘 唔好再笑人啦

好慘

喺機場等你

你咁好㗎咩

好似係你笑人
24歲卜卜脆
不過你唔係

係喎 咁去澳洲揾你食

送行
喊死我

我每日夜晚就扑d姐姐

請你食飯

係你地班仆街唔發覺

ff完未
痴殼

事實嘅嘢唔使ff

又得啫

我要鬼妹

我11am機

一定唔隔攝得過我

放半日假啱啱好

去英國啦
契弟

唔制

我已經唔記得咗mr bean係講乜
剩係記得好搞笑

10點鬆啲boarding la
我走前幾日真係會喊到癲咗
我叫阿媽唔好送機

有冇你咁搞笑

唔會掛

唔好攬住我喊我會怕羞再唔係嚟緊放假都可以

佢都係一個傳奇

你唔好成日ff得唔得呀

你講緊邊樣我驚你會情不自禁

有細路既話都唔駛用mpv？

聽聞TT要停產？
你仲想買邊隻跑
買完諗住放邊

你即刻入青山吧啦
不過唔知有冇機會同大家打個邊爐或者飲個茶

唔制
食lunch咪得囉
小妹驚見到大家怕羞

祝你買到部心水靚車

呢啲咪有錢人囉
幾威威

你死開

黐住

笑乜春

咁你今次呢個姐姐大你幾多年

佢痴Q左線

佢一定成日去皇后像個頭搵食

2人一枱

咪爆喇

一樣

冇你咁搞笑

我邊度搞笑

冇人想同志一台

疫情唔知幾時完

秒

我估10年

？

西利 第一次聽有識既人姊弟差咁遠

4張枱啫

咪癲啦
真係有啲over

咁係條友個樣太老

睇過相好撚正

不了等陣間佢食食吓魚肉我點算

都冇人想同痴殻一枱

等新c 啦

會唔會好有speed dating feel

緣份去到沙田都好炆水

疫苗未成功
大家還需要忍耐
因為政府太仆街

點解我唔明你講咩

我以為你地私底下傾開啲乜
諗緊點解睇唔明佢講咩

死都唔買 仆街仔自己學開車門啦

想買c coupe/ tt/ mx5 /86/

到時候先算，依家得個諗

你厚多士

收皮啊你未有牌諗買波子

咁我哋陰公
啲對手質素咁騎呢

有gay 佬

你想買amg，無你咁勁

係
政府正仆街

邊個好正

4月就到
Macan macan macan

又有虧佬
又有痴殼

有冇諗過考唔到

一個住東一個住西，就算有緣份都好炆水

咁你係咪癲婆

你聽佢日日nine up la

考到先

我有圖

未

劈死你
其實我去澳洲可以照揸
只要有人陪練車

你成日泊起我對面

想咋嘛買唔成

你死開
癲嘅係你

到時候載我遊澳洲，但係車有蜘蛛你唔好嚇親

攬炒了

我肯定

有冇試坐下啲房車

考唔到

好
我又唔係住好郊
唔會啩

炒你籮柚

我有fd又係澳洲人，佢話好大隻

10分鐘唔洗返到屋企好爽

哦 係呀 聽到佢住香港仔既話都即刻嚇一嚇

係好乸大隻
不過我住嗰啲地方應該無咁誇張

無藥可救

咁快